邊個巴打整壞地鐵？

好快啲認左佢

一定係你

俄帽丫😢

Sor想食枝煙

好

我想落車

頂。放大黎嚇親

屌, 我都係, 嚇到彈起